眾三軍聽令 準備一人一post自爆

以表我轉會之志